【Twitter】Enes Kanter ：自由並非沒有代價

-Haven’t seen or talked to my family 5 years
-Jailed my dad
-My siblings can’t find jobs
-Revoked my passport
-International arrest warrant
-My family can’t leave the country
-Got Death Threats everyday
-Got attacked, harassed
-Tried to kidnap me in Indonesia

FREEDOM IS NOT FREE

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

FREEDOM IS NOT FREE

呢句真理永遠都係得水深火熱俾人逼害緊既人先真正了解

希望大家個心態要知道代價很大

twitter 戰線可以cap佢個tweet來推
或者用圖: